日本颱風[飛燕] 集中討論區

預計9月4號登陸和歌山一帶

當日大阪中午機巴絲大機會會delay

我果日夜機走，唔知有冇影響
仲要checkout 左打風唔知走去邊行
諗緊加唔加錢遲幾個鐘 checkout

睇你夜機係咩航空公司

日系就方便啲，基本上今晚已經知會唔會cancel

3號夜機返

HX
睇黎果日都大風大雨冇咩野可以行到

5號0200飛東京唔知有無影響

5號朝ana機

仆街4號中午2點飛

今日買定杯麵天日留係酒店hea

4號全日本除左北海道應該冇影響之外
其他機場都唔洗旨意有機升降

有朋友仲諗住行富士山

成田

屌 聽晚9點樂桃大阪返香港 係咪delay硬

我係坐你部機去大阪 唔好delay咁耐

取消咗好多班

依加睇個走勢 中午會開始打 起馬打到6pm d 風阜開始減弱

想問下南海電鐵去機埸如果太大風雨會唔會停？

希望佢7點回復正常，我11pm 機番香港

我聽日搭環狀線都諗緊呢個問題 9點機

10點已經停駛，仲可能全日都停

咁係咪即是要7,8點就要出去機場

hx 寫delay 啦 11:00pm delay 到01:00

今晚2300 至聽日0100 ？

我係聽晚既機，今晚既應該正常

我聽日下晝飛大阪

我依家都係大阪心齋橋，原本9月4號下午5點機HKexpress 返香港，依家收到email 話個航班取消左。

咁點返香港？

即刻搵其他航班飛返香港，book左捷星航空
不過唔知點解HKexpress 冇得飛，反而捷星航空有得飛

Hkexpress 唔可以另外安排？退錢？

捷星唔知點解可以8點40飛

冇另外安排航班，淨係退回程機票錢。
冇仼何補償

巴打book 唔到另一班機返香港？

Ana聽日cancel

9月5朝早台北飛大阪有冇事？

你依加上官網check 下航班動態啦

人在東京
聽日上仙台再北海道
係咪會食中個風

次次打親風JR West都好早就停駛, 其他都係行到就繼續行
不過今次連山陽新幹線新大阪<->廣島都講明停駛就

南海最遲12點停

今次個風咁勁
就算走咗一有冧橋咪又係要停駛

趁佢冇病冇痛入定機場先係王道

express 官網已經出左公告邊班機會delay

屌而家係京都
仲諗住聽日過大阪
都唔知點撚算

6號飛機係咪應該無影響？

FSC夠機正常唔會有乜問題
LCC嘅話就求神庇佑啦

留喺酒店睇定啲先, 如果買咗車票之後可以退

班899要搵幾個班機嘅rest seats接走

聽日check out

5號飛應該無事既

Hi express 而家好擔心

JAL 聽日暫時冇事

我屌！一撚樣

中到正一正 聽日中午

姐係聽日車都冇得坐

巴打我應該朝早7點尾嗰班jr大阪出發 廢事佢真係停到夜晚但係又有機

而家係金澤

jetstar仲未有通知

有冇jetstar 巴打

唔係話轉夜晚8點咩
咁既樣子都唔知點去機場

邊到睇到？

佢直接email我

我想問山陽新幹線有無收哂皮
我廣島過去岡山

定你係香港過大阪?

我係成田過香港 見到HKexpress同國泰都delay 唔知jetstar會唔會都一樣 官網咩message都冇

滯留倉吉

陣間廣島機 應該無事

新大阪 ～ 廣島段10點後停駛
廣島以西有限度服務

人在東京明天6:10pm 成田上機

聽日大家係日本準備飛走嘅 真心建議無論你幾點機都好 最好係jr停駛前到機場 除非你想搏佢夜晚會重駛 但係諗下如果真係咁會有幾多人同時同你一齊入機場

巴打坐咩機？

日航

家陣坐cx飛大阪
出到機場就ok 我5號上名古屋

我見聽日d廣島機都好似冇事

唉 打正哂
HIX delay 希望到埗jr開返啦

搭peach/jerstar/vanilla 都應該攬炒
國內線咁多停飛再覆飛亂哂schedule
佢地又冇ana/jal咁多多餘機同crew
等我飛多兩班清下堆國內線台韓客仔先
香港咁遠冇肉食不了

五號飛東京應該冇事

一樣 就咁睇問題唔太大

啱啱到大阪

我都諗住岀機場先 就算佢夜晚通車應該都好撚多人 我估

超市同香港打風一樣，巴打入定杯麵飯團...

如果係大阪搭記得睇去到日根野幾點

呢班關西空港應該係大阪尾班

係小豆島，琴晚已經有本地人掃緊杯麵，今朝6點比個防災避難警報嘈醒

搭緊Thunderbird 1號走佬

東京各位今日有咩做

難波日本橋附近係咪已經冇地方買水果？

[quote]呢班關西空港應該係大阪尾班

好彩南海仲有車 尾班好似9點25

東京乜事都冇 係小小雨

夜晚會好大雨

然後一落車橫風橫雨

上北陸都死埋

過緊新大阪搭新幹線去東京

本身今日想去餵鹿
睇怕只好係酒店睇戲算

撘今晚9點HX 而家已經到關西機場
fing到今晚都未知會唔會順利返到香港

大阪各位有咩做

今晚東京機睇落應該安全

可以有咩做？
心齋橋同日本橋會唔會開？

今晚9點機 而家係伊勢等緊尾班特急返大阪 1130先到難波
有冇巴打知難波去關空嘅巴士會幾點收皮
上網搵唔到

今晚九點機加一 希望可以返到香港

可以既，不過要延誤機會好大

係高松既各位有咩做 本身諗住去男木島

坐9點peach 寧願佢好似express咁一早講有咩安排仲好

Delay冇所謂 最緊要唔係取消

巴打小心d

屌佢完全唔講夜機會點搞

今晚9點HX
頭先問左CS HX個counter要2點後先開

九點peach+1 佢乜都唔講 搞到我都唔知點安排
如果佢早啲話cancel我就住多晚唔checkout嘛

機場多唔多人？

都叫有位坐 但係Lounge就full哂

呢個時候就會發現cx真係唔錯
尋日下晏已經send email話班機會delay到2130

不過我都可能趕唔切

請問宜家仲有咩方法可以去到關西機場？JR、南海電鐡同巴士都停哂，真係得返的士可以去到機場？

謝謝！！

屌巴士都停埋喇？

我諗的士都可能冇人敢去 話曬呢個風係今年最強

天下茶屋最後一班 9:59

咁唯有望個風行快d
早d恢復交通

樂桃國際線暫時係咁 去番國內線嗰邊繼續坐

有冇巴打知而家點由岡山去高松？今晚一定要去到

剛剛係泉佐野上左普通車入關西機場

希望唔好再有古建築吹爛
特別係京都

希望各位今日順順利利上機

請問咩app

右下角

黑門市場有賣

想問下有冇hkexpress uo850既巴打 想知到底4號2010飛定係5號2010飛
佢email同官網時間唔到

火車一定冇 你睇下巴士啦

南海係咪12點全停

10點幾停哂喇

咁叫個frd上的士算

係大阪連行出去都唔想

我都係大阪 出面係咪好大風？

剛起身

福岡風平浪靜好猛太陽

有冇人想一齊夾份去機場？係大阪

打風都有開？

你係響大阪邊到去呀？幾點去？
btw 宜家d的士肯去機場？

見到好大風，雨就少少

唔知有冇的士去
我今晚9點機，如果無cancel嘅話，6，7點就要出發
我係惠美須町站附近

心斎橋好撚多人
藥妝 WEGO都開

同問

我響你附近你留底個tg，我地再傾？

梅田d大型百貨公司冇開，反而d街邊藥妝鋪有開

橫風橫雨

好似好多都冇開門，貼咗告示

心齋橋d拉麵店有無開？

今朝神咁早起身checkout搭jr過大阪
呢邊酒店勁好
Checkin完即時上房房
本身想去喂鹿

今本身都打算今日餵鹿

有冇睇新聞
奈良橫風橫雨
唔知啲鹿仔會唔會冇事

食野既 都開左d 但好多人排隊

Bitch 9點機兩位
人在難波

我嗰邊淨係有雨
又唔覺好大風

有冇巴打識更改航班
Uo899 仆街了
喺大阪又冇車搭去機場

黃圈得3號波風力啫
入咗紅圈先再講啦

巴打係邊？

本町嗰頭

一在大阪 出面風平浪靜 乜聲都冇

打電話上call center
不過而家有排等

係道頓堀排一蘭

巴打出唔出到機場

請問有冇巴絲係天王寺 想問樓下超市有冇開？

一個人在難波
如果南海到今晚7點都未開返嘅話
有冇巴打諗住一齊夾錢搭的去機場

有JR返工無車返屋企
唔該5點開車

的士去到咩

做咩事會有人係咁問乜嘢舖 乜地方有冇開
近自已嘅就出街望一望啦 遠嘅話都無謂去啦

冇電話卡又打唔到

應該得
頭先難波站出面好多人等的士去機場

如果今晚天氣好返啲都想出去行吓

係就預早d啦

難波坐的士去機場
要幾多錢

大阪市 中央区 本町駅・淀屋橋駅・難波駅（JR・南海・近鉄・地下鉄）など
定額運賃 中型車：14,000円 小型車：13,000円

再加高速道路橋費
一丁友搭好L貴

小弟敗走東京

呢個真係無法
我去果時都留意風暴消息
寧願蝕一晚酒店錢 改機票錢
都會揀早一日走
或者遲一日走
無了期咁等 仲要唔知幾時走得
真係好惡頂

巴打上google同官網睇仲好啦

好似等廣島有巴士返高松

大阪開始感受到風暴嘅威力了

心斎橋

咩情况？有冇相

坐緊係ガスト

開始橫風橫雨

無check天氣，酒店喺大阪，去咗京都玩，依家京阪停駛

真
住13樓
feel 到橦樓搖緊

明石海峽大橋/瀨戶大橋都封左
得返西瀨戶自動車道未封，但點過高松就你諗你

住4樓都feel到係到搖

係地底

心齋橋有幾個痴撚線港女係到大叫大喊

叫乜撚野

咁大個人
第一次打風係驚

好撚大風又係咁搖

見佢地係地面落番地鐵站
跟住啲遮吹到爛晒
係咁話好驚死

心齋橋有冇人

難波好L恐怖

驚死又出街，戇柒鳩

唔屌唔鬆化, 帶佢番酒店屌醒佢地

而家喺大阪站，仲去唔去難波好

最安全就返酒店

人在黑門市場附近bnb
住7樓 大風到郁樓都搖緊
係咪正常架？ 唔敢出去
點解你哋咁勇猛

係心齋橋kick死左返唔到去
市營係咪冇埋

點解你仲覺得可以去難波

去7仔買個便當算

六點個風敵開大阪未？

御堂筋/中央線停駛左；堺筋線延遲，其他正常

見啲人去藥妝店掃完貨都走

有無人買咗聽日下晝5點幾jet star 返香港？

去完黑門食野 買完糧水就返咗民宿
真係好撚大風 見到用大石責住嘅鐵欄都冧晒
好驚俾硬物打中

今晚訓地鐵站

我都feel到 好驚

好撚癲

點解你地仲出到門
出面吹到嘭嘭聲咁

啲樓防震，防唔防埋風架？

仲係ガスト
唔諗住走

人在難波
吹到成幢屋都搖緊，鳩都縮

我都係本町 咩酒店
好肚餓

好撚驚

好驚呀，巴打係邊頭？

有無人開個tg gp

我都係
W字頭？

apa

京都呢邊連巴士都停埋

唔係唔防呀

落左大堂坐啦而家

我應該知你邊個

落大堂坐最撚穩陣

冇可能啦
我又冇同frd 講去旅行
我又冇喺apa 見到香港人

日本今年係咪犯太歲？

x2
難波cafe中
出面真係好恐怖

今晚九點關西上機，諗緊點入機場

巴打係咪去左食野？

難波好多店都仲有開？

喺酒店房

好肚餓 不如一齊食野
你獨遊定有fd一齊？

獨

連鎖快餐/cafe多數有開
其他就收哂皮咁濟

巴打我都諗緊呢個問題

獨遊x3

棟樓搖緊呀

唔落lobby既 我係房搖得好西利 落左lobby坐

係囉 嚇撚死朕

lobby 應該好多人
廢事同人逼

痴L線
條馬路佈滿住唔知邊度吹過嚟嘅鐵皮

一陣個風走咗但係expressway唔通返嘅話
可以疊埋心水買過張機票

Apa有位呀

喊岀黎

點解唔襯今朝7 8點JR同南海仲行緊車未停駛前入去機場先

有冇響關西機場既巴打可以講下機場宜家既情況？

我有2個frd諗住飛的
係難波 有冇興趣

岩岩起京都站 幾塊玻璃飛落黎

京都坐緊的士過大阪 好撚驚

有
佢哋諗住幾點搭？

[img]圖片網址 [/img]

伯伯慘介親頭

尋晚係伊勢
今朝已經9衝返大阪 不過都趕唔切

有幾多人一齊搭

睇你地幾時入去

機場都浸成咁
乜你哋覺得去到真係有用咩

點解仲夠膽喺打到最正嘅時候搭車
我係難波 勁大風果陣見住d鐵板通街飛
巴打小心

有無人落左lobby ? ，我仲自己一個係房

巴打好撚搏

點走
岀面吹到啲閘都爛
如果聽日仲係咁就無咗兩日

我單丁一個
不過我諗最快都要過到兩個鐘先搭
而家真係大風到
你哋ok?

可以 巴打係幾典機

等風細d先走
個風行得快聽日應該冇事
不過係唔知事後清理要搞幾耐

佢地梗ok
家陣都係係心齋橋入面間ガスト

9:30pm
你哋？

個的士大佬肯車我地先好野 我本身2個人 係車站搵到2個香港人一齊返大阪

我都滯留咗係難波嘅cafe

Cx507 2100
Mm67 2100

要小心
頭先見有啲樹塌左係路面

聽日去神戶
應該冇問題掛

頭先行緊去避難所
d鐵板係天度跌落黎碎到一地都係
仲要跌正係前面

我都差唔多 cx565 2130

後晚大阪機 聽日有冇機會去到大阪

答你唔到 睇彩數

驚就退機票啦
咁大風好多facilities點都會有damage

玩命

係到都見到你
個風今晚走 聽日都應該冇事

滯留喺倉吉 連鳥取都出唔到

JR講咗今日有機會唔會再有車

喺酒店睇新聞睇到好絕望

就算個風走 如果交通道路損壞得勁 好難講

係

大鑊

關西空港

好恐怖

有無巴打心斎橋一齊

上面仲諗住飛的去機場嘅巴絲可以搵定酒店都得

如果上左的士都唔知點算

搵定酒店啦
條連接橋出左事，成隻船撞左埋去

你係出面？ ，我係酒店出唔到去

我屌，聽晚返香港機

絕望鳥

呢個真係笑左

而家喺心齋橋站，出黎啦

浸哂

我地都係心齋橋站

cls

大膽d出去
我地係心齋橋站

心齋橋集合😎

好似撞左鐵路嗰邊
JR 同南海聽日都唔知行唔行到

而家係心齋橋乜鳩都關哂

地下街無間開

唔似一時三刻搞得掂

嘩屌

呢到水浸事少
另一邊機場條連接橋俾船撞事大

海水倒灌?

有幾多個巴打

好撞唔撞撞鐵路果邊
南海一邊整完要整另一邊
定好似條橋係JR，南海租黎行

坐船

搭關南海電鐵去機場，今次gg

做乜個個都係心齋橋
係咪得我喺難波

啲水仲勁過311海嘯時個仙台機場

去大阪或者想返嚟係咁先

好似係兩間公司問關空間公司借條路黎行

我係長堀橋

咁樣坐要幾錢？

NRT好似係JR軌，京成租黎行
KIX好似都係

行兩步就係心齋橋啦

一行出去吹咗去飛田

關空世界末日

唔知飛田d女女點

點算

好在琴晚走左姐

２種 西日本旅客鉄道．南海電気鉄道
りんくうタウン～関西空港 6.9km
関西空港駅を除き、複線を共用
３種 関西国際空港

關空跑道已變成海
今晚飛既可以住多晚啦

去東京走囉

住多個星期都仲得

個個都係 大阪 有冇人係名古屋

好彩十點去左東京

聽朝上名古屋

難波呢邊三點前好多舖關哂門，食肆都係，得返啲便利店叮食撈麵可以食吓
頭先睇住啲垃圾周圍吹，簷蓬又吹冧，直頭係提前玩絕體絕命都市，仲要係VR+4D版

兩個

成田空港線既話JR東同京成都係第二種鐵道公司(有車無軌)，都係租成田空港高速鐵道公司(第三種鐵道公司)既路軌

而關西空港線JR西同南海電鐵都係第二種鐵道公司，租新關西空港株式會社既路軌黎行

搭新幹線？

去左道頓堀

twitter好多片
外牆屋頂都吹爛

我本身今日12:40 peach 去大阪，而家delay 到6點，唔知會唔會再delay
去到個邊我仲要去京都，係咪聽朝南海電鐵都唔會開到？

條橋畀船撞，未必開得切

都好大機會再delay
個機場浸成咁
仲有條橋

條橋冇事咪冇事囉
好似以前躉船撞青馬

今晚半夜果班cancel左，六點應該都係咁先

隻船入撚哂

睇新聞唔覺得短期內會飛到大阪

諗下有無機轉飛其他機場好過

有冇巴絲係泉佐野等緊的士

借隔離兩張圖
條橋爛咗基本上就冇可能去機場啦
入面嘅酒店就得first cabin同埋日航
t2冇位訓既，同埋應該接駁巴士都唔會開

如果買咗國泰，日航，全日空果啲FSC ( Stat-Alliance, One World, Skyteam) 如果機場有人嘅就問機場睇吓可以點樣，機場便利店同埋地下過完海關個門口有部自動販賣機，點都買張卡打去航空公司問下點樣。

FSC係有責任係自己航空公司或者聯盟入邊有空位同你處理re-schedule

Hong Kong airline , Peach, Jetstar, 老母就睇定酒店幾多錢

末去機場既朋友，FSC既可以嘅打去Hotline問吓有冇得改飛，睇下可唔可以聽日係福岡，名古屋，東京飛

台風資訊

Ana國內線資訊

JAL 國內/國際線資訊

正常嘅情況下國內線停，國際線就更加會停

希望各位小心安全

而家好似條橋封左去唔到機場?

半夜果班有cancel?
唔見官網有

個風好快會出日本海
應該日落可以開始做inspection

如果關空條橋真係通唔返，唯一去機場嘅方法係去神戶坐船

尾道藍天白雲好大風又出太陽

Jetstar

9/4係關空開港紀念日
台風21號送大禮

估唔到24歲咁後生就咁...

今晩到呢一兩日到飛大阪関空嘅打定電話都得

星期日走係咪應該冇問題

剩係咁睇都覺得大獲
關空今日重開得唔得

水浸到咁 唔似一時三刻搞得掂

Jet star今晚都除消埋
大家加油
決定玩多2日先走

連絡橋就炒成咁

出面細風咗
唔知係咪入咗風眼區

走咗去日本海啦
行緊65kmh呀

咁大獲

想去京都既巴打們
京都站淋天花

小心

好似細雨左

個風走左但條橋收皮都係出入唔到

喺東京 好彩過幾日先走

去到香港機場 peach 話可以照checkin 但都聯絡緊日本個邊
我都係唔checkin 睇下佢最後點 就算起飛到去到關西 我諗我都唔知要係機場訓幾多晚😭😭😭

等佢cancel班機
然後改遲兩日返
唔係仲可以點

仲諗今晚走唔走到？

即買明日其他機場機票
鐵路一通車就搭車走

你唔去好過，去到似災區等人救？

小道消息
KIX會close 到7號

唔係掛

本身今晚8點機 改左聽日8點返hk 都唔知走唔走得
臨時book左間酒店又冇野食 出肚餓 後日仲要返工

去名古屋去東京走啦

原本後日走
係咪可以卜定酒店

唔好玩我啦

6號晚機

我唔急返香港
唔想咁辛苦

整條橋整返停機坪啲電子野四日差唔多啦

我食下花生咋

5號夜晚8點

掃定杯麵等收email

😹😹😹

国土交通省によりますと、滑走路を再開する見通しはたっていないということです。

Source: NHK news

怕且真係無咁快開

最緊要人安全

乜撚source都無
一係你就俾多少少証明
如果唔係麻煩你捐番落你老母個西度

我屌你老母

屌咪玩啦

急住走既留意下鐵路幾時通番, 新幹線一開買機票由名古屋/ 東京走
唔急既當留多幾日囉

浸到咁清理點都要時間 今晚聽日基本上無望

咁撚多相仲要證明
你睇啲水位一兩日退唔退到?
退撚完成個停機坪浸撚哂又唔使整?
條橋爛撚咗又可以一日整返好?
用下腦啦, source

起碼都要水退左先講

如果去唔到機埸 會唔會取消班機。。。 今晚一點機

兒登d人係咁
唔洗勞氣

係人都睇到有排未開到，洗撚你講？
但邊撚度講過話7號呀？你覺得阿？
你個臭口就係小道消息？

浸撚成咁
你覺得唔會取消咩

話明小道消息緊係from航空界啦
巴打好心提醒你地預時間姐
一味鬧鬧鬧

當年日本侵華咁仆街！
而家浸佢機場便宜左佢
報應陸續有黎

有冇其他災情相？
香港新聞直情無報導

其實個風吹向日本 唔係今日先知
點解咁多人好似完全無準備

呢樣真
新幹線照計風走就開

巴士既話好多班次取消 要不停留意
要走就經名古屋/東京/福岡走

機票既野問airline

可以點準備呢

好想買野食 難波邊到會仲有舖開

邊度7號呀睇過？
冇限期喎

原本晏就機關西機場
Delay 到凌晨
但睇怕都係繼續無限delay
Book 酒店住多晚算
大家覺得改6號晏就機走唔走到？
想改聽日但好似冇航班

道頓堀仲有一蘭

買左藍十字貴啲個旅遊保
有冇人知聽晚cancel flight嘅話有冇得賠
個機埸浸成咁

經大阪走無可能
其他機場啦

想快走就快快手一通車就去名古屋/東京，拿拿林買ANA, JAL

交通 其實係咪可以預早搵定
機票係咪可以改早
如果唔得 係咪要早少少考慮轉去其他機場

見到有人橫風橫雨都出去
真心覺得
係咪香港打風當放假
睇小左颱風威力

過去名古屋或者東京啦

有冇人喺心齋橋嗰邊
啲鋪頭仲有冇開

機場聽日都未必開到喎
你仲喺市區就搭新幹線去第2度飛啦

其實可以早d改機票2/9、3/9走
或者將假期延長 改後三四日後走
另一方法上面有講 改其他機場走
但跨區的士鐵路一定貴到hihi
記得所有野留單 食野 搭車
返港睇下保險claim 唔claim到
無買旅保自求多福

多次claim旅保經驗

係咪因為人工島所以咁易水浸？

行唔到過去好遠 我係南海電鐵個邊d酒店

因為佢地點都要返工咁濟掛
不過吹到成間屋飛起無理由新聞唔預先講威力去到咁

橫風橫雨都出去就真係抵屌

但交通喱家野..
真係無人會知機場會水浸成咁
更加唔會知有船會撞橋
怕且你就算準備都唔會估計會同時發生以上兩件事掛

潮漲

打風前掃定乾糧是常識吧

hx 班機依加取消左，有冇巴絲知道之後要點做？ 係咪依加可以book 過間酒店？

尋日同今朝都好地地 突然咁勁

HX我唸你依家打到爆都未到輪到你

有啊 仲有藥妝店 行黎道頓堀會多少少野食

香港貨櫃碼頭消息KIX CLOSE到出年

安全到步 咪標16000yen 師機大佬收我地10000yen 原先唸住俾多3千 yen tips
佢1蚊都唔肯收多 點解日本人可以咁好 好感動 換轉香港打風車外國人一係坐地起價一係彩你都傻

好彩另一邊馬路好似未斷哂？
可以單線行車

今日飛仲買乾糧把撚咩

関西（空）港

東京好似開始大風

有留意消息就應該有心理準備今日飛唔到啦

就算唔係你講果d
睇個風走向都估到情況係點
雖然唔知會咁大鑊
但至少知道機場交通多數會出事
會諗定plan b plan c啦

早個幾月有個吹到廣島災區咁理論上應該會知驚掛

仲未滿潮 5點滿潮可能仲大獲

日本司機
我發現好多日本司機都年紀好大

水浸

由個風生成嗰陣日本嗰邊啲新聞已經一路講係好耐無見嘅強颱風 嚴陣以待 唔係突然之間咁勁

係啊 伯伯黎 咁危險都肯車我地 真係好感動

聽晚8點機大阪咪危危孚

Btw 最近幾個風
新聞都話係好撚勁

打電話問航空公司啦

全封

你個保單有無包多幾日先
不過你最好直接問保險公司，問埋洗唔洗拎乜證明

水退先講

正路唔係如果返唔到歸會自動extend咩

如果佢夠機位安排就係。。你估得你一個滯留關西

8號朝飛大阪洗唔洗改定行程

大把人今朝仲撐緊打風小事啊

9/9又預報暴雨 注意下

點解仲會收少

無知一問
買咗peach聽朝台北飛大阪
如果冇買旅行保險係咪冇錢退?

個風打香港就可能真係小事啦

CANCEL FLIGHT既話PEACH應該會退機票錢比你

係
就算而家買 都無得賠

cancel機係會現兜兜退返錢

變弧島

準備睇KIX重開番一大班拍枱拍凳問點解唔安排佢地走先

唔到最後一刻唔願意買旅保 bye

大家覺得改機票改幾號先可以喺大阪走

下星期

7號走唔走到

水位好似低返少少

下世

而家有少少興幸入唔切機場

btw 原本今晚飛但滯留嘅巴絲點
係咪應該買定東京/名古屋走嘅機票
不過問題係都唔知幾時有車/鐵路去

頭先係白浜揸車返京都，沿途大風到成架車好似坐過山車咁，差唔多去到京都嗰陣後座玻璃砰一聲爆左..... 好彩人冇事 大家唔好搭車留係安全地方

俾D番工又得閒既人提下神
回想下香港既10號算得D咩

好難估 好睇関空幾時重開到
急住走就去名古屋/東京啦

咁都好啲，咁一係返屋企，一係去到，時間方面我好鬆動

留意新聞吧 未有官方公佈

tg group 各位情報交流

好趕時間？咁夠膽渣車
不過最緊要人冇事

5號8點機
但保險買到6號備不時而需
第一排尊尚plan

底下附項6

成班人唱中国国歌

京都站係咪gg大一

上面話cancel機有錢退

真係唔明點解有人可以去旅行
連果百幾蚊都慳返
咁撚窮其實仲去旅行做咩

入曬

趕住還車 見佢無封路咪頂硬上

幾錢保鬧？

香港其實好好彩，好多年未俾真係勁嘅風吹過，上年隻天鴿其實勁過依隻飛燕。

我FD係大阪, 佢話勁過香港10號波好多

無返工啊班衰妹 岩先過左去

yes

果次大水浸就係提醒大家其實打風係會死人

香港始終有咁多島幫手隔一隔先

好多人係心斎橋呀

$219.7
附上網址

Peach 5/9 夜晚8點機
都唔知滯留到幾號

京都駅 天井崩落

阪神甲子園 天井吹き飛ぶ

南海尾崎 駅全焼

海遊館の観覧車 実写版純黒の悪夢

関西国際空港 水没

神戸mosaic 壊滅（半壊&冠水）

Round 1都收埋皮

molamola

咪係，意外依啲好難講。好似今次咁，買左保險嘅話，轉去第二個機場啲洗費都有得Claim。

仲行到過去

保守估計至少2日
仲要係講緊天氣無咁差情況下

百幾蚊咪一程機票囉，去多次唔好?

求救
原本聽日大阪走，而家轉聽日東京走
聽日大阪去東京新幹線會唔會開

仲有連運都有埋，上年天鴿西行左少少，所以香港先無咁大破壞，你睇下澳門硬食之後變成點？

慳百幾蚊
唔去仲慳得多

未知
我自己都想知

未知 睇實新聞

KIX 直播

上年天鴿如果食正D 狀況肯定仲差過阪神依家

九州福岡出緊太陽
雨都無滴，但幾好風吓

好難明

静岡市 LIVE

可能變成係我地衰過清朝

而家係大阪後日番香港、而家買保險既話係咪唔會保

唔會，死左條心佢

大阪想走醒下啦
有排都未還原得 開番機場都係清哂d內陸機
之後再清JAL ANA國際線先
廉航好book定多兩晚酒店同腦細請假啦
仲諗住搭的士入機場

係入機場就應該襯個風未殺到嗰陣入去啦
雖然入咗去仲衰 而家邊度都走唔到

可以係 ITM 飛 TYO , HND
5 sep 8:00 JL3002 (有少量位)
5 sep 13:30 JL0118
仲有幾班

7560 yen (如果買到 JAL japan explorer pass)

ITM 叫 大阪國際機場
自己 check 下.

今晚上jr 東海到睇啦

星期5飛去 走未

走左啦
但未必飛到

我都係星期五飛
建議等refund好過

咁都問得出
開左結果比你買

叠埋心水住多兩日，賣名古屋起飛機票

聽朝飛係咪等refund?
佢個官網仲未通知cancel....

唔洗識日文，睇條女得樣都知好大鑊

坐船人多，游水比較好

西成區冇電 你地嗰區係咪咁
窮撚地區可能低賤d

Peach 班機都取消了 peach 話呢兩日既機都會cancel 返香港既朋友要小心d

成田有冇影響 今晚9點機

香港快運取消咗班機
我應該係自己買名古屋番香港機票定係等快運幫我搞。
佢話免費更改機票其實係咩意思？
我自己買完claim番錢？

照計無
但點解唔打去問呢

關西機場個網都上唔到

已經入緊機場

問買保險果D...
我都想問可唔可以等場波踢完有結果先去馬會買果場波

買左hk express個保險
班機cancel /delay既話
酒店錢係咪冇得claim ?

依班？

準訓機場
笑

唔撚係呀

關西空港浸能左
大阪既朋友可以玩多個星期都得

我都係星期5飛

至怕玩左一星期後都係去名古屋、東京走

離左港就無用

唔係呀 坐Jetsrer😂

現階段應該無飛機落到kix

諗住放棄先喇

佢問nrt

佢成田應該無咁大影響

成田最多delay下
應該無問題既

好多港豬都係當打風係放假
早走 咪又係出去玩
但係無諗過 香港高樓大廈多又密又高
D風先無咁勁
日本樓普遍唔高 比較疏
D風力真係食到正

唔係個list嘅應該無事

HX(5/9)東京單程返香港$2763至3722港元

濟洲航空 (5/9)東京單程往首爾仁川$12000 yen.....去到仁川大把廉航返香港

戰地記者為大家直擊報導

人係北海道 12號先飛返香港

我會有事嗎？

都仲未講內港前後有山擋哂啲風，係香港要感受打風嘅威力要去杏花村。

返室內喇

邊關你事呀

小心呀你

唔係話幫保險狗
但旅保都唔買真係抵你
慳個少少錢 冇左個cover
損失仲大

試過係旅行跌爆相機電話就知，果一百幾十係幾緊要

驚 蝴蝶效應

弱智定玩野？

巴士

同意 唔會有人見到機場浸到咁
有人覺得有機升降到吧

屌你老母

夜行巴士應該都有掛

仲有人以為關西今日之內會開返?
ON9?

依個風路線
成田應該無問題
不過delay 同要用多時間係一定喇

冇用，新幹線停駛

今日D機已經取消曬喇

巴士今晚應該通得返，問題係有無位俾你坐。

呢鋪個風真係收左關西機場皮

日本人咁有效率我諗至少都要兩日先搞得掂個機場

話曬個風咁勁，都算係咁

暫時應該唔會有內陸機飛去KIX啦
應該用ITM/新幹線清內陸
國際線要緊呀 貨運都停晒

如果兩日開得返真係好勁

快運已經取消所有聽日航班

巴士可能仲大機會有得搭

去福岡啦

大家鬥快禁制

條連接橋橋難啲喎
架船炒哂入去往機場條路
仲影響埋中間鐵路嗰part

本身PLAN左星期4早機去開西機場, 再火車去名古屋, 應該都會CANCEL

依家另一個大難度係點出入機場，啲船要加到好密先得。

仲要天氣轉好先得
如果keep住落狗屎
3日都未必得

水都未退 講咩都冇用

黐撚線

大阪至岡山段新幹線都係停駛唔知今日開唔開得返

撞爆左條橋？

都無爆既

睇返當年311仙台機場比海嘯沖擊
搞左一個月先開返

成架船入哂去

冇買旅行保險

住係愛知縣, 屋企停撚左電...

開得返就福岡走，或者拿拿臨坐夜行

關

兒登

係咪要諗下起喺人工島係咪真係好

any link for weather news?

關空本身已經每年沉緊

成條斷左

嘩屌 要cancel 了

覺唔覺去旅行買旅遊保險既人好撚on9?

LIHKG @ Android

你個腦已經有事

咁應該有排先整到

rip

同你一樣bro

你搭幾點

強颱風「飛燕」中午登陸日本四國，並近距吹襲大阪和神戶。位於人工島上、今天正好是啟用24周年的大阪關西機場跑道和停機坪等設施，慘遭洪水淹沒，水深達數十厘米；地勤車輛、上落客連接橋全泡在水裡，航空公司暫放貨物的倉庫，也全都被水淹。

油輪「寶運丸」被強風吹離大阪港，撞毀機場唯一通往市區的跨海大橋，幸船上11名船員並無大礙。

有排搞

只係撞斷咗入関空方向…

撞到咁你仲夠膽行另一面

朋友明天kansai返港 機cancel哂 now可以點

你唔撚係諗住呢個moment kix冇得飛關航空公司事嘛
未講Cancel咋 醒啦on9仔

咁搞法要搞幾耐

中間係唔係鐵路黎????

屌

真係弱撚智

係，唔知撞成點

等新幹線通返過去名古屋走算啦

急咪經名古屋/東京返嚟
唔急咪留多幾日睇情況點再決定

搭緊的士入機場既巴打點？

應該冇人入到KIX

molamola
關西起碼要3日先得

應該仲有巴士入到去啊？

火車係下層

咁咪條路軌都收埋皮?

入KIX唯一一條車路同鐵路

1)係大阪等
2)即刻買張福岡、中部、東京返香港既機票，之後第二日爆新幹線/巴士落

我嗰頭開始出藍天
不過重點係驚冇飛機返香港
利申
星期日先返

到時就會成條封架啦, 咪on9啦

高登仔 連登仔徒手游出公海都冇問題
入關西應該得

留o係果邊住多幾日
或者去其他地方搭飛機

關西空港今獲變左孤島

究竟d人有冇腦架?

就算星期日、關西都未必正常翻
穩陣上東京或名古屋
大把人會咁做

理論上無人入到 出到KIX

連絡橋情報
JR 運転見合せ

南海 運転見合せ

道路 通行止め

真係仲有人諗住入?!

一個月都唔得

伊丹國際線重開

你邊頭?

見有d人今朝話搭

呢壇野真係

本町

等睇一班人起機場嘈

橦樓冧左 我個單位有冇事？

我都見, 家陣應該收左皮喇嘛?
如果仲有人咁做, 真係要留名恥笑

錢又駛左，搭返轉頭

巴打係邊？捷星都取消左

有神戶至關西空港嘅客船，問題係佢幾時開得返同應唔應付到咁大量嘅客流...

我諗有排搞

朋友send嚟 話七號先開（ 未經證實）

唔好再諗關西空港幾時有得走
個機場變咗孤島
就算有飛機佢D貨物車都浸曬有排CHECK

如果去程果班機cancel咗，回程果班有冇得退埋？

但我兩程係分開買

Explorer pass 要48個鐘前買
買普通運賃啦

11月飛關西, 到時條橋唔知整返未

係wo 有班柒頭入左機場
佢地點出返黎

你都答左你自己

搵旅遊保險terms

上面啲reply有人講 另一邊冇事嘅可能會臨時改用晒嗰邊做晒上下行 不過都只係假設 同都要進一步評估損毀情況

你驚咩
過左幾個月實有方法run架喇

香港からきた男性は「エアコンが効かないので暑いです」と話していました。一緒に来た女性は「すごい台風です。早く香港に帰りたい」と話していました。

仲話人都冷氣唔夠凍

直昇機扔的食物落去比佢地....搵船接出神戶

LCC啦?
你仲要分開買, 應該就無

收皮啦

佢地原來係今朝入? 我以為佢地係下午入?!

日本人要整返佢幾日就得

Peach
屌，咁又冇幾千蚊on99

高空見到中間路軌都斷埋

關空去淡路島果條航線會唔會咁樣開番呢?

事實係日本家陣全國都仲係玩緊節電, 室內係真係好撚熱, 唔係唔夠凍咁簡單
又焗又熱

17:25 HONGKONG
Jetstar Japan
GK63 T1 F South/111 A320 CANCELLED Fine
2018/09/05
17:25 HONGKONG
Jetstar Japan
GK63 T1 F South/- A320 Fine

有班人咁搭左尾班車入機場
話廢事機場開番無車搭

困係機場可能重慘

ターミナルビル 停電でエアコン効かず

咁咪斷電斷水斷糧?

要搵海猿救佢地

呢個一定係

冇買保險咩？試吓同航空公司傾，有冇得改囉

走又走唔到

呢班都算黑仔

咁人多無冷氣又無講錯既

佢而家應該真係冇車搭

今日CCTVB新聞肯定又有排講關西機場廢

機場客運站(香港真人版)

中間火車既電線桿彎左
而且斷橋遮住左路軌
關西空港線

記得之前福岡嚴重地陷, 幾日就還原返條馬路

開KIX↔️ITM

咪又係去

去戲院睇戲果陣一開始入去都覺得熱, 之後睇左半個鐘就覺得岩岩好

係
不過天災期間訪問你就咪講埋D負面野啦

上年九州沖走咗條火車橋都搞咗大半年先用得返
搞到啲JR全部要兜大圈

有無巴絲滯留係關西機場？

但係佢地得償所願wor

唔知咩logic

睇相睇片以為使徒入侵 咁誇

真係要坐一大輪先得囉....

你細心望下路軌條橋都移左位

澤國 有撚排搞

諗起港豬澳人工島

普通路點同結構野。

咁比人問有咩感覺, 直接講事實姐
佢問大阪人, 我相信大阪人都會咁答

屌 下星期出發

要趕住做乖學生/奴工既
一係就即刻新幹線 慳錢就夜巴 轉名古屋/東京機場 再買過張機票番嚟
LCC轉機場就唔賠差額既
所有野價錢都係講supply&demand架啫
個個滯留想飛 咁急買仲要需求量咁大價錢一定貴
唔趕既就住多幾晚 以日本人效率你預快既都起馬2日 LCC到有機比得你飛預4-5日啦

唔好諗住又可以快d番嚟又唔想洗多d錢 係咁問點算點算
死撚左條心佢啦

咁佢家陣冇沖走丫嘛 (起碼暫時未)

呢個星期內都唔知搞唔搞得掂

係啲人要快啲涼姐, 其實日本冷氣28度好舒服,
我返工果到(香港)都係25.5度

如果個風打香港 港豬澳變遺址都得

25.5 vs 28

去緊唔少 起碼叫見番條runway

請左假既買定其他地方機票啦 到時市內立立亂仲點玩

用幾日開番無事果半條橋都仲叫有可能
俾船撞果度隨時要搞成年甚至更長

係大阪既巴打，我除左恭喜之外都唔知講咩好啦

關西空港直播

家陣砌Lego咩屌

me too,
呢鑊收皮

但係新幹線都仲未開喎

其實大家明唔明爛橋係好嚴重既事？唔好講七號，十七號都唔知整好未，想快向南行，去九州番香港最好

諗起話去日本唔洗買保險班兒登仔，今次入晒肉了

對面線都有節裂痕

9月22飛東京而家淆淆地

補圖

其實依個風無上年天鴿咁勁

搞完仲要檢查 有排搞

去台灣都要買啦

撞到裂個度對落條軌移晒位
證明條鐵路橋都爛埋

你都幾樂觀

聽過日本專家話研究個數字建議係28度指室內維持28，但全部變晒做校冷氣28度變相室內可能29，30度

個風完左聽日就開番架啦
再搭聽日機咪最快番到囉
係要趕到今日內一定要走既
就應該個風嚟之前準備定

唔係馬後跑 不過去旅行唔買保險正傻鳩

我買開全年

玩撚完

咁我而家買聽晚東京，應該都穩陣搭到？

我係覺得天災人地都唔想
好似佢條囡咁係咁意講下個風咪算

佢地話食多碗拉麵好過啦
今次

係成條橋都已經廢左

咁樣同成條起過無乜分別

雖然手上果幾套飛機票唔係飛關西姐

唔等於會想佢死, 咁hope for the best嘛

ANA JAL 100%得

咁又唔洗 起返斷個節就得

各位巴絲唔好咁天真諗住好似Lego咁砌返就無事
去其他地方飛返嚟好過

俾我寧願請多幾日AL都唔會挨天價機票

你指買機票定新幹線車票呀

其實家陣停咗風未？
民宿停電再夜d搞唔掂

行出黎

會唔會有接駁船來往關西

如果手上無al既人可能無撚得揀

你問個風啦不如

無咁快
強風圈應該半夜先走

硬食都無計

有冇熟路嘅巴打可以估計而家喺大阪嘅人幾時返到嚟

10號飛關西
如呢幾日殘局末收拾可能要放棄
祝日本各人一路平安

SORRY 你當我黎留名得啦
唔洗理我

問下水晶球都得

搵過份工

天鴿就算北多少少都未必做到類似效果，因為佢崩左北面危險半圓

飛燕東象限好完整所以危險半圓真係好危險

去個旅行 順手轉工

有就梗既，不過唔好預呢幾日就有，唔好唔記得機場仲浸緊，無風都升唔到機

香港啲冷氣一係較到好凍，一係over size

個風而家係金澤對出嘅日本海
近畿地方離開咗暴風圈但仲係強風圈內

月尾去大阪
而家咁睇,條橋都唔知要整幾耐,
咁樣彎一彎實有排搞

想問下心齋橋夜晚會唔會開返

比咸水浸過，d野點算

今次係撞斷移位
無咁快整得好

果次香港真係超好彩
如果個風係香港東面登陸
香港食晒最大風果part
應該死唔少人

有船去神戶空港 關西空港

今年日本多風到傻

依加我西成依邊就好似冇乜風 條街都冇d人

加上有D公司唔比, 直接話你唔死番黎都計NO PAY

關空玩完
渡輪唔夠玩
仲要上船位唔方便

呢隻船會唔會係未來一星期唯一出入

而家同屋企人係大阪
見到関西機場浸晒同條橋斷左
我就知已經奶野

之後行程點？

咁樣可以睇到間公司值唔值得繼續做落去

一定會有，但係唔知搵邊度做上船位
神戶空港個碼頭唔夠輕軌站，加上輕軌個載客量唔高
最大問題係，要搵咁多條船番黎

希望盡快開得番其中一邊行車線天橋，仲單橋雙程行車
否則d supplies入唔到機場都無用

關西機場玩完，水浸再加撞斷左條連接橋冇返一段時間都唔得

最快就一係係聽日新幹線開返後或者搭夜行巴士去名古屋/東京/福岡走

唔只一星期啦, 佢成個站浸左

如果機場開返既就一定有方法出入

唔該巴打

Cancel航班有得退

係咪呢一個禮拜內都唔會有飛機降落到大阪？

會唔會重開大阪「國際」空港

回程果班冇得退

未必, 有時你同team拎左你番黎之後果日假, 你就點都要死番黎
一係佢做好人自己消假

ITM仲夠唔夠能力去食KIX國際線

本身今日機返香港
琴晚收到email話改聽日
但上KIX個網見到全部取消晒
而家應該留多一兩晚
我地有買旅遊保 唔似上面個巴打咁慘
所以都冇咁擔心

ITM個班友真係多得個風唔少

緊係唔夠
但食住先

星期四鹿児島番香港有機位，當玩多日囉

好多已經取消

嘩咁我果班應該係最後一班成功係香港飛大阪落地

無可能開到
淨係消防局已經開唔番

搵唔到直航返咪經南泡返

個機場無曬地面裝置
可以點飛

可以搭船去釜山返香港

可以去伊丹坐去福岡，再由福岡返香港

去到咁遠坐

new fuck line 去東京已經是極限

福岡飛tpe
tpe返hk

返唔到就返唔到ga啦
成個機場陸沉咁款點返?
有得走你估啲人好想喺當地擔驚受怕咩

機頭 rip

港珠澳個人工島應該會漂移咗去廣州

隻機而家去咗邊？

伊丹都閂左喎

應該水浸左了
我見cx全部都cancel左

伊丹損毀唔嚴重應該快重開

如果無大問題聽日就可以重開

伊丹出入境設施仲響唔響到?

唔係話啲導航係KIX 管？

但係d新聞相，見唔到個機場有飛機
泊晒去26-30果邊無咁當風？

聽講老懵董提議貨櫃碼頭搬去長洲以南填個人工島出黎

星期六飛大阪，仲未買旅遊保但係買左機票同酒店
可以點做

咁應該有backup plan既

用流動counter，理論上問題不大

NG 429 ITM TO FUK !!!

恭喜哂
享受你既旅程

長洲次次都扯爆旗

如果因為今次打風影響導致既損失/ 延誤, 而家先買保險都係唔會賠

而家打完風先買應該無一間包？

伊丹開始飛番啦

睇下酒店有冇免費取消
機票等refund

放心，我都無買
我重要星期五飛

You mean ANA428?
Movement 1101Z

其實無人會知, 自己去睇下囉

ANA526 Final Approach RJOO

JA845A 排第三架落

I mean NH429 可以去福岡
滯留巴打可以去

上網睇(peach)點解我聽朝班機仲未宣佈取消.....
我想轉過第二班機姐

除非被困kix孤島, 否則只要有其他方法走既話, 比多d錢走定扣人工自己計數
人左大阪都唔一定只可以kix走, kix下年先重開既係咪比你放到下年?

硬食 可以點

睇下有冇得退酒店
機票睇下有冇得延期

已知有問題既先買保險, 邊會仲保

無計
只可能等
peach應該忙到死
始終佢地主場就係關空

十月頭飛大阪 係咪都唔樂觀

ANA526成為成功於重開後首架降落RJOO航班

kix 泊係度d機咪浸晒

暫時頭四架落伊丹嘅都係全日空航班

ana都計得幾準

不舉都算有鳩

Office 都係關空，可能係office 都浸埋

我都十月頭飛
但唔洗擔心既 水退後應該可以比飛機升降
到時應該有方法出到市區

就算聽日即刻新幹線轉去其他city 都未必即刻買到機票返香港
快極都要遲一兩日
如果公司咁都唔體諒嘅話真係好不近人情

可能office都無埋

留意返#849
你果份冇 唔代表世界冇

9月24 飛, 希望冇事

ANA526 由熊本 已着陸1901
ANA428 由福崗 已着陸1905
ANA1698 由福島 預計1911

聽巴打講條橋都撞得好甘吓

全停

Ana

陸路無左仲有水路

樂觀咁睇條橋未必有大家諗咁大獲， 鐵路應該最少ko 一星期架啦，不過，仲有一邊橋面無受影響，兩日後kix 就可能開得番。。。

其實係咪呢幾日再飛都唔洗諗？咁我可以早啲死心蝕咗張回程機票佢

日本政府點都想盡快恢復旅遊業啦

peach會唔會破產 仲有貨運d貨

東京～岡山全停

ANA780 由札幌千歲 預計1957
ANA1656 由秋田 預計2027

暫時係得呢幾隻有時間

未必
睇保險terms

24年前今日，關空啟用，
24年後今日，關空收皮

咁如果佢原因係寫因為關西機場受風暴影響而關閉呢？

你預左取消會開心D
我已經預左

北海道中唔中呀

佢都冇要原因

例如CX官網：『由於受颱風飛燕所引致的廣泛洪水和破壞，日本當局已關閉大阪關西國際機場（KIX），直至另行通知。國泰航空／國泰港龍航空往來大阪的航班亦因而受到影響』
咁如果佢cancel左之後既機，咁又關唔關事呢

去問米好d

No pay leave

聽朝新幹線去東京，夜晚飛返香港
有冇可能

好少公司會1，2日都唔通融下既除非你假已用盡
有有想方法盡快番除非公司d人係傻否則一家睇得出

咪係, 如果間公司要求我捱天價機票都要返黎, 我睬佢有味

天災仲掛住返工, on99

唔係彎 直情係斷左

聽朝開返先算啦（東海道都瀨咗嘢）
向山陽行應該會好啲

如果係CX, 本身佢就會免費俾你改

基本上SAME APPLIES TO HKE, PEACH ETC

公司包我天價機票又唔mind

又或者REFUND

當代通知金比埋你

我遲你兩日 而家都好頭痕 係第個post有一班巴打都係9-15去關西 本身仲諗緊一齊出黎食燒肉

屌你代通知金

依家新聞睇關西條橋
車路一邊斷一邊冇事check下應該可以行返車
但係斷個邊車路撞左入鐵路橋遮左一邊路軌
一定要移走條斷橋jr/南海先行得
行得個邊路軌應該為安全都唔會行

齊齊去rinku town坐巴士，之後單橋雙程行車

首先，關空消防局吹爛咗未？

我見到
我係指條鐵路

條行車線就大鑊好多

你買之前已經公布左delay/cancel
即係 四至六號 列出既航班
咪唔得囉

買果陣未公布咪得囉

講緊係已知 航班延誤
唔係已知 打風
兩樣唔同既野黎

我估兩日後重開一邊車路， 一星期後重開一邊鐵路。。。

岩岩行完都幾撚多人

個風吹緊去東日本，夜d會吹上北海道
關東既鐵路會逐步停駛
如果要走應該向福岡果邊走
不過新幹線唔知聽日開得返未，開返都應該冇飛賣，今日停駛滯留左好多旅客

ANA 不載客航班 JA300K 由新潟 735 預計1932

日本呢排好多災多難

東京-岡山 金沢-富山 停駛

我search東海道新幹線

外來物
所以新幹線係走到定

廉航造就低質旅客

我都廢事理佢

國泰真樂觀

都係將大阪國際機場變做真國際機場啦 不過ITM點成咁多航班

神户亦都有SKYMARK復飛
SKY187 由茨城 預計2028

我建議各位可以睇下HKE明天高松
後日熊本 (我知好遠)/ 廣島

佢咪話KEEP住會有野黎, 有排搞

今日內應該都繼續停 至快都聽日 留意住新聞

望就望山陽盡快開返
如果唔係都係要等在來線開返慢慢碌去岡山

ANA玩晒

我想問而家用乘換案內準唔準
而家喺岡山唔知仲去唔去鳥取好

去日本要坐ANA

係度問 呢幾日飛唔飛到
不如諗下點返香港好過
現在成個機場浸晒，唔好諗住一時三刻就開返
就算開返都係有限服務，成個機場唔係得腥港人
其他國家遊客都係同你地一樣情況

如果你識睇運行情報嘅話就準

最少兩日先會正常少少。。。 諗下住多兩日 or 比錢去其他地方飛。

討論風 定港豬旅遊

一邊車路都死

全通應該要半年

睇下香港柴灣道條行天橋到宜家都未重建完成呀

不過今次真係陸沉機場

只係講笑 唔好鬧我

我查岡山去東京仲有列車今日開
我以為show到就代表開

而家CHECK橋都有排先開返半邊車路.....跟住淨開單邊鐵路都有排...

同我個case一樣
諗緊點走
唔知新幹線幾時開

佢即時

你執番條命

SHOW到然後無警示的話
到呢一刻都係通
之後係點就無人知

反而想知KIX中期點善後

Touch wood 條橋整唔切，要暫時轉飛伊丹定出聯絡船去神户

ANA429 福岡行先 機型轉變 由737-700 改為 Dash 8-Q400

估會巴士出入， 開一邊橋。。。

首先淨低果邊橋要冇問題

我個人認為比神户食會好過伊丹
始終伊丹有宵禁, 四引擎禁令同埋本身已經好密機

打風搭Turboprop

關西機場浸果d係咸水黎

神戶食唔到大機 食唔到長途機

有時乘換案內個情報會update唔切
就算冇無警示都要自己double check

關西機場個網down左

咁當事人行到去車站就會見到通告架啦.... (汗)
咁大個人識自己執生啦?

有屋企人係附近

唔通無巴打被困機場？ 點解無聲氣既， 定係機場停曬電連數據都用不到。

呢種電線桿係橫跨兩條路軌既，所以冇遮住果邊都會因為冇電到行唔到。要行要先移走斷橋，重鋪電線桿先行得，以日本既速度我諗要一星期以上 ...

風暴潮海水湧上岸

車站啲通告唔易睇，站員亦未必有最update資料喺手
仲有車站大把人同你爭住睇+有人會鬧站員

ANA2179 由成田 預計2039
機型改變 由777-300改為777-300ER

ANA039 由羽田 B772 預計2041
ANA041 由羽田 B772 預計2051

另外成田再派加Q400出發支援大阪

仲要地震帶加海上，應該萬無一失先會考慮開

派Q400去做咩

hx話未講後日啲機取消 冇得改

連登仔先知黎，邊會瀨野

想問問聽日8點機成田番香港 會唔會有大影響？

如果hx轉飛岡山機會大唔大？

都on99，成個機場浸晒後日邊飛到

係，風將海水吹上岸，關空本身係填出黎平坦又唔高，佢今日已經變成瀨戶內海既一部分

如果樣樣都話唔識同難, 留返原地等聽朝再算

你不如打去航空公司

無理由嫁喎
今朝先有巴打搭尾班車

清得幾多得幾多

聽日都冇船出返機場

如果搭HKE , 向南下走好啲
福岡好似一日三班
熊本，鹿兒島 一星期都有兩三班

點排都會快啲

話要通知取消先可以搞 而家要就自己比錢買過

被困機場？

新幹線根據以往經驗聽日下午五點開得返未呢？

福岡一日三班
熊本鹿兒島綜合一日一班
無鹿兒島果日就係飛熊本

74個位，都多過CRJ既

仲有高松、廣島

睇個風行得幾快。。。。 你知啦，有時個風識停架ma.. 一般 過左 好快就會開，。。

我原本坐今晚飛機去香港
改早左一日
依家係煩返去大阪果程

8/9 出發關西
不安緊

山陽應該唔駛咁耐
東海道要睇佢清啲飛來物清得快唔快+整好電纜未

In 東海 we trust

明天有高松
後天有熊本

終於見到個被困機場既， 而家呢個環境， 要出去都要等日本政府救。。。

始終個風向東京方向行緊

HKE 5/9 20:00機
班機取消左係咪一定唔會開返
想7兄前返到hk轉機係咪穩陣啲

唔詃巴打
依家驚新幹線唔開上唔到東京
所以唔敢買六號機票

關西機場都水浸

高松同關西機場都好近
擔心受損

下，我已經係香港
因航講明去到9號嘅飛機都停，但係ANA末出，所以未知有冇返日本

上次地震用咗一日半搞掂

使唔使買定張去其他機場既機票？

買成田6號12:00機票
5號20:45搭夜行巴士上東京
預05:00到
大家覺得可唔可行？

高松已有航班起降

終於明你講咩， 有咩好驚， 最多飛九州，實有路行既。。，

太多人上去睇

宜家關西地區經已變成與世隔絕

ITM 加埋神戶最多食到關西兩成容量。

高松機場都水浸嘅話日本應該陸沉咗

184m高

高松機場山上面，水浸的話高松應該變咗水底王國

星期一要做社畜，非返不可
Ana得名古屋東京大阪